［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

遍地開花 十八區都需要你嘅聲音

參與：只需要嗌一聲/口號（光復香港 時代革命）

目的：舒緩壓力，將每晚大嗌成為一個習慣，直至反送中活動完結

我每晚都會係樂富各處嗌 希望有朝一晚聽到各巴絲聲音

我 約定你

嗌啦 你嗌啦嘛

蟬沒有和唱

十八區遍地開花

啊！！！！！

唔好怕醜

勝利是屬於我們的

我 約定你

會比老豆老母屌

啱啱叫咗無人應
得對面樓一個姨姨喺窗邊望吓

樓主foodpanda打手

師兄 何以見得？

鄭家穎

一開始係咁 慢慢連姨姨都嗌埋一份呢

我每次嗌完都比我老豆話我痴左線

或者可以試下落街搵個無人嘅空間大嗌
有巴絲聽到覆機果下好過癮

鄭家穎唔係kfc咩？

我真心唔明發生咩事 自膠

好想嗌

但我係海外

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

哎喲

係咪個個閂哂窗嘆緊冷氣
冇人應機

我都覺得有機會係

啱啱喺街同返到屋企都聽到

聽到一次
講緊電話冇和應

on9青山病人

下次要應啊

衰豬 下次罰你嗌大聲啲

好彩我銀行仲有一草野 未破到產

p仔無得推等我幫你推

青山都有路牌整有糧出架咩

琴晚聽到有巴打嗌

612 721 811

我老豆老母話佢哋會幫手一嗌
話大聲過我喎

我都想聽到

應該嗌毛主席口號
「造反有理 革命無罪」
家有藍絲廢老可以嗌
「爹親娘親不及毛主席親」

你哋係每日嗌一次就收皮，定起碼嗌幾次
認真問

啱啱天水圍反應好好😂

你嗌左我就話你知

心情好會嗌幾次

最低消費係嗌一下 啊！

Lm

巴打繼續加油 好滾動

正正，終於有啲起色，繼續繼繼

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

叫叫叫

嗌啊喂

光復香港 時代革命

力推 一個熱門都無

push

推定先

[img]]

啊

推

呀~~~~~

I am ready ...

多謝提醒

馬鞍山好多巴絲嗌緊

黃大仙多咗好多人叫

好多人叫

好多人嗌

好多人嗌呀！

上水好多人應

大圍隆亨黎喇喂

九龍灣運動場有個巴打嗌咗好大聲 對唔住屋企有兩老冇應到你

樂華，小朋友都嗌埋一份。

好感動
天水圍好多

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

仲有半個鐘

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊

光復香港🇭🇰 時代革命命命命命命命命

五大訴求，缺一不可可可可可可可可可可

香港人，加油油油油油油